[JJ插沙]入唔到屋企

頭先係走廊整單車
諗住入屋攞支六角匙
點知留咗條鎖匙係屋企
大門無鎖到
條鎖匙係門口隔離
但係鐵閘個窿太細
拎唔到
鎖匙位置示意圖

依家得返電話
同埋六角匙
屋企人今晚冇咁快返
求全能嘅連登仔幫手刷掂佢
如果唔係今晚十二點先有門口入

踩車出去遊下車河

叫人爆鎖

問鄰居借個鐵線衫架，拆開佢再拗成一個直角，勾把鎖匙出嚟

未整好

幾好笑